﻿# Hamster #

Курсовой проект по курсу "Разработка Android-приложений" для Финтех школы от банка Тинькофф. Весна 2017 года.

Ссылка на тестовую версию: https://goo.gl/UgG1xU

Из базового не успел доделать создание диалогов ИМЕННО на определённых пользователей. Разобрался теоретически как это делается (в документации всё есть), но время бессердечно.
Диалоги создаются, сообщения летают. Протестил с двух телефонов - работает.

В последней версии проекта могут быть затёрты куски предыдущих дз
(стартовый экран, например, сейчас вылтает без задержки, т.к. не нашёл что в него можно поместить; а помещать простую фиктивную задержку не хочу).
Если чего то нет, свяжитесь со мной, расскажу устно.

Многое не успел сделать, что хотелось бы. Идей масса, знаю как все реализовать.
Но вроде разобрался во всех темах, которые были в курсе, как минимум на базовом уровне.
Теперь буду практиковать в своём рабочем проекте (который значительно больше этого учебного приложения).